覺唔覺麥克唐納德既性價比高過好多本土小舖

死大陸狗躝番上深圳喇

仲未見到煲狗肉犯法reply

失望中

屌樓主老母